減緊肥嘅巴絲早餐食乜

本肥人妖：

生果 e.g. 香蕉 士多啤梨 藍莓 + 豆漿 / 牛奶 + nuts + weetabix 2塊

打成凍飲，飽飽

睇字就想嘔

飲落好好味，weetabix攪碎似咩野麥芽定燕麥飲品

咩野生果就睇果排有冇錢

滾水麥皮

你食得好fat

食咁多，點減啊

大家樂雞扒煎蛋走汁

桂格有隻燕麥粥 幾好味 都夠飽keep到晏就

你瘦到無波都要減肥？

白方包兩塊

要搞幾耐?
我番工撚 食公司canteen個d米粉

巴打 您減肥就咪整呢啲fancy野啦
好地地熱水沖麥皮咪得.....

special k ~50g
再加奶
望落好少但唔知點解可以飽好耐

啱
唔食 呢度都少幾百卡

全部材料倒落攪拌機，啪掣之後食材，5分鐘啦

special k好多糖下

烚蛋三隻 一大碗麥皮（齋水）

1蛋白1烚蛋 加1份蔬果，食咗1個幾月